19歲 唔夠硬 好快軟 冇晨勃

是咁的 前排壓力好大打j打得好密 條j越來越軟 去到幾個月前仲要扯唔硬咁射 軟住咁出 之後就開始出現問題 每次扯唔硬咁射完果晚都會腎痛 但訓醒又冇事 而直到幾個禮拜前仲要尿頻 勁驚 咁我就下定決心戒j啦 戒左一排好左好多 但有時陰部位置好似脹下脹下咁 唔係太舒服 同埋扯起都係只有4成硬到 同埋勁快軟（扯起少少已經想射。。。）有冇巴打知咩事 係咪前列腺有事？

下世唔好喇

邊邊腎痛

我既左邊

下世小心啲

屌過閪未？
未就祝你下世破到處

睇醫生啦 仲問連登

做多D運動就ok

唔好嚇我啦。。。我真係好驚

唔知自己腎有事定前列腺有事 有冇得睇哂兩樣？

巴打你試過？

前排好興 堅果強J
試下無妨

有無流虛汗個d?
食多d 海鮮 蝦蠔個類
平時早d訓 得聞做運出下汗
真係尻痕就去屌閪 唔理你自己女定叫雞
總之唔好打j

你應該要睇腦科
有病唔睇醫生走上來問

後面緊唔緊。有冇練？

唔洗驚
屌閪好閒啫

初初幾日有 戒左一排冇事 但扯都扯唔硬 點屌閪

乜睇醫生只可以睇一樣架咩？

失去一種樂趣啫
無事嘅

咁就唔好吊住。。
食好d 飲多d水 做運動出汗 做d訓
後生仔應該一頭半個月就補充到
同埋有晨勃開始個四五日應該就夠硬

試過 戒丁 一星期
飲水一大杯
之後忍下尿 睇下會唔會急到扯起正常size

我keep住打下就成日硬 有排試下一星期唔打會唔會勁啲 竟然起機都難唔排除果日太累
之後打番 日日打 想屌果日都屌到
不過就無乜快感

而家隔日打下 屌之前一兩晚唔打就會好爽

試下唔好打太耐，打下又停下會陰痛

飲翻幾日奶

食蠔 生熟都ok
牛肉都係有用

識打j開始晚晚都打個j先訓到20幾歲都冇事 我諗係你本身身體有事。。。

留名
邊度睇醫生
有晨勃但快軟

係喎 飲牛奶都會射得多d

neoxxx
利申:同路人,非打手

想問下大家我似唔似有前列腺炎？

19歲應該好𨶙鹹濕，成日都想扑嘢wo

我都係
我喺條女隔離覆呢個post

係呀 但扯唔起都冇計架 唉

邊有得睇曬兩樣咁貪心架，樓主你揀一樣黎睇啦

做下運動
飲食作息調節下應該ok
同埋j少d

neoxxx??

前幾日夢遺完有晨勃 但好快又軟返 同埋果日有 之後一直都冇

neohxxxth

食神盾海狗丸

你覺得我似邊個位有問題

戒返幾個月啦 唔好打啦

你唔好太在意個問題先 學上面d巴打講 早d瞓做運動 果d 唔好打j一排
你太在意自己硬唔硬就會好緊張 有反效果
過來人 有睇過醫生 佢都係gum講
有時唔諗唔諗反而仲硬

你搵返個個咩男士保健定保養post
你依個問題 好多巴打都有
個個都係戒丁/ 戒丁+食維他命
無女就戒丁得啦

上google search下d symptoms啦 不過你個case似腎氣不足多d 應該唔關前列腺事 飲多d水 休息多d 同睇醫生啦

戒左兩個禮拜了。。。

你唔理個零月 一定冇事

關體質事 多過關前列腺 你前列腺有事 你已經痛緊啦 碌J
補下腎戒下口 食清啲 早訓多做運動 食生果 就係咁簡單

係咪睇中醫好啲？

我19歲嗰陣一個月屌足廿幾日
條女嚟m先唔屌

你gum後生食藥係on9

最後果句就知你有料
認真Agger

做下運動跑下步 深蹲
包你硬過鐵

睇中醫

一日打幾多次

男性性能力強化補充品討論 2

係咪長期訓得唔好?

打唔停，甚至打完、唔打既時候都仲成日睇鹹野既話好容易會刺激前列腺到有急性前列腺炎

唔使睇醫生，睇第一次醫生就要有心理準備開始食一世藥

戒丁、早d訓（11點）、一個禮拜搵至少兩三日去跑步、做少少大小腿重訓、可以既話就夜晚訓之前熱敷一下春袋同屎眼之間位置至少15分鐘（自己諗辦法）

當然你可以選擇睇醫生食藥，但係以上既野全部唔做，真係會急性變慢性到時拖你幾十年你會生不如死

快既可以兩三個禮拜變返好，未變返好8成之前都唔好再打丁喇ching

好返都最好做多d運動，我都唔想上面既療法要你終生受用

我唔知你幾多
正常後生唔會有事 if I per day
腎痛只係發炎
係正常既
你停番一個月就冇事
打丁同屌女係一樣
都係出野
屌女仲攰

去試下溝女 身體自然硬

戒j戒耐d就會好
戒夠半年先啦

那誰？

練肌肉都唔可以日日練同一個部分啦

戒J冇用㗎，你係咪睇得太多鹹片J圖？ 唔好睇咁多，特別係明刀明槍抽插嗰啲，主要係視覺刺激過多。你試下完全唔睇鹹嘢一兩個禮拜，但得閒打下丁，用念力唔好睇圖，好快你睇返就扯到恆

食下保健品啦

未食之前打一次攰
食完打完無咩野

補品討論,自己睇post

之前日日打j 又成日飲酒
睇咸片都無乜癮咁 睇都扯唔起要手劣
純粹格硬打出黎係為左個快感咁
最慘連打真軍都起唔到機 勁想死
開始懷疑自己係咪陽萎
之後開始戒j 做gym(尤其練多咗腳 squat,hip thrust)
戒左半個月到 出街望到啲女 個人都已經慾火焚身
睇小小咸野碌野都已經keep住勁硬 而家都keep住最多半個月1j
樓主咁後生 試下節制打j 做下運動一定會回復正常

一時時啦 有時兩次 有時幾日一次 不過係前排壓力大 係咁上網聊女傾淫野 搞到係街都係咁扯

前排晚晚都34點先訓 唔知關唔關事

我手劣都硬唔到100%

你前列腺有冇feel到腫？屙尿有冇白色野？

11點前訓,9點前醒最好,過左呢個時間復原力會差好多
19歲好打極都有限,量力而為
先養好身體再講其他野

我有入你地個group 不過班友成日day0

冇痛 好順暢 係成日急尿 不過而家都好左好多

同埋朝早啲尿好多泡 唔知關唔關事。。。

咁應該係腰腎

玉莖重新啦

沖杞子水飲 包掂

以為歌詞嚟

等我含射你

可能係前列線炎 搵專科醫生 check下好 d

前列腺腫會頂到膀胱成日急尿
屙尿起泡可能係因為前列腺分泌物

結論：睇醫生先 正常食d藥好快好

應該係rap歌嚟

操腳啦，包你日日想屌閪！

幫兩隻手打石膏
休養兩個月

唔打一排就冇事架啦

腎虧
多啲食蝦蠔之類同發菜
得閒做多啲運動
早啲訓同戒丁

將條J浸落伏特加入面

介丁 唔好諗淫野 做運動 早訓 包你硬過鐵

說好的幸福

係咪那誰

戒丁啦
你條撚係用黎屌閪 比佢知道你用隻手欺騙佢 梗係硬唔起啦

你要戒埋右先得架嘛

以後做0俾我屌咪得

戒丁
做有氧運動
飲奶食魚
最重要係訓教訓好啲

常日諗淫嘢，勃起會刺激前列腺，會尿頻
打J打得多又唔做運動休息會陽痿

搵醫生開犀利士比你

我以前後生都係一日一丁，
最癲試過一日打五次，
真係精都射唔出，腳都軟埋，
最後搞到同女朋友做愛冇feel，
勃唔起。

之後我戒丁，
由一日一丁變一星期三丁，
日日都練深蹲，
晚晚都跑步，
用咗兩年先正常返。

根據樓主病徵
我好肯定你有 "前列線炎"
然後在沒有治療的情況下引致"腎炎"
再因"腎炎"沒有治療的情況下引致"腎石"

lm

切左佢等生返出黎

鳥不起

咁慘。。。

唔係咁大獲呀

唔大獲
係一D手尾長,但唔會危害生命既病
好多男人都有
但你想完全正常番要花好多時間同金錢

呢三樣野係咪都係驗尿check?

師兄 屌女係屌雞定女友

唔關事啦 野都冇扑過

初步是驗尿+超聲波

rip

我都試過，少啲打j，多啲做運動，尤其腳部
例如去做gym操下腳，配合休息就好快好返

take野加強性能力

我幫你啦，你都係唔識打飛機姐

切掉 重練

之前情人節去爆房，竟然扯唔起勁軟。
但我自己都有啲戴套恐懼症。
然後個排都大壓力、每日訓得5-6粒鐘，
同埋好似樓主咁尿頻（但係多尿既頻）
個時知仆仆地街，即刻去涼茶鋪飲左王老吉（功效係疏腎，隔多日睇中醫，佢話我腎虛，飲左兩劑，日日都晨勃返。
建議睇中醫，咁後生邊會打兩次丁就冇課

試吓做多啲squat

腎已虧

有咩好介紹？

痛別離 J不起
緣份一朝忍心拋棄
往日情未泯
泣咽當天我J得太狠

天意轉機～

起左底
樓主唔似假膠

真係咁堅？ 你睇邊個中醫？

我發覺訓得少＋戴套係有影響
同埋有時入條女 頂錯位入唔到 心理有壓力都會縮

似發炎wor 你

求中醫介紹

巴打係唔係打得飛機多？

我都覺。。。但唔知邊個位

清水健 一日丁兩次

係呀 大家真係要打少啲

射嗰陣係咪流出嚟?
唔好打咁密 後生好快會硬得返
做多d運動
戒返至少1個星期
可以射到好遠好高(唔知你瞓喺度定坐喺度打啦)

扯唔到就由得佢 唔好再打丁住 起碼戒1個月

我係流出黎
多數訓住打
一手打一手拎電話
流出黎係咪腎問題

一時時 我冇乜留意 有時都好似係射出黎

唔緊要 可以做0仔 比人開發菊花

大腿內則有無？
左右下腹有無？
睪丸有無？

係得下腹個位有時會有啲墜脹既感覺 其他都冇

有冇人去過家計會check前列腺 有冇用

睇醫生算喇

樓下街市啲中醫，你係有問題既就醫到架啦，其實中西都得，最緊要你去睇

唔好咩都怪個前列腺 你D精有問題先話佢都未遲
你扯唔起多數係勃起組織嘅問題
你係咪有食降血壓之類嘅藥？
你平時係咪氣血運行得唔好？
建議你快D去睇醫生啦

同埋你長期壓力大 會搞到個腎長期釋放住一種hormone
佢會令你血糖上升 當你條dick長期浸住糖係會有影響

如果係脊髓受損係咪冇得醫？食藥都冇用？

做運動，每日重訓 而家朝朝起身都晨勃

有晨勃但做時好快軟

冇食任何藥呀 氣血都好正常 係而家有時行行下街會好攰 條j一扯就好唔舒服 有種好易就會射出黎既感覺 唔識形容 總之好唔舒服 一扯少少個人就好似冇左道氣咁（我都唔識形容。。。）

太常打j會增加思覺失調風險架。

覺得世界感覺有d唔同未

巴打最後點搞

睇醫生la,上泥問有柒用

聽朝去睇醫生

睇泌尿專科la 公營睇得好hea

係咪要轉介？有冇得直接去睇？

我係諗住睇屋企樓下果啲家庭醫生先

流虛汗可以點搞

政府ge 要轉介 私家有錢直接去睇就得

可以試下ge 睇下會唔會轉你去專科 不過都有可能叫你飲多d水訓多d就算

私家幾錢到 有冇邊個好介紹唔刻巴打

巴打聽日睇完上黎講返

睇一次差唔多4位數到啦

同意，不過有d 錢唔慳得ge

政府又要等又hea

專科通常要預約 你咪聽日睇下先 覺得無料先再約睇專科lo

抽血驗尿要等 等完轉介又要等

我留下家庭醫生都好似有得驗尿 係咪同專科果啲一樣

答你唔到 不過一分錢一分貨 睇你怕唔怕等

下世小心D 啦

差啲唔記得講 同埋我之前打完j之後果幾日食咩都覺得勁咸 唔知有冇關係

郭富城嘅弱？

食補品做運動

佢話我焦慮又話我唔似前列腺炎。。哂9我啲錢。。。

巴打可以留tg? 我都係咁話

個醫生叫我心情要好啲

我睇家計會
開左藥 好貴

有冇多啲details?
要睇咩plan
有冇效
同埋大約幾錢

巴打你驗到咩事？介唔介意講多少少

900元
做做下軟
醫生話緊張

今日睇
唔知有無效

姐係咩都冇驗 係開啲偉仔比你食就算？

量血壓
除褲睇j

除左做做下軟仲有冇咩問題？如果冇既話應該真係心理問題

打飛機無問題
不過好重口味 鍾意sm片
m底 唔知關唔關事

19歲驚勃唔到 打多幾次都唔驚啦

32了

關事, 睇少啲A 片啦

用念力加想像
同埋做多啲運動
包你硬

其實點解打j會傷過屌閪？

我屌。。。同你一樣。。

轟天72小時

你呢世quota用哂喇